曼聯以3,500萬英鎊的價格收購水晶宮後衛Wan-Bissaka，結果球員本人一口回絕

曼聯想買水晶宮後衛萬·比薩卡，結果球員本人一口回絕，說我不會離開水晶宮。而且連客套話也不說兩句，比如感謝曼聯看得起我，被曼聯看上很榮幸云云。曼聯現在吸引力也太差了吧

據水晶宮俱樂部官方消息稱，球隊後衛萬-比斯薩卡榮膺球隊賽季最佳球員。該獎項是由球迷和球員共同進行票選，最終評出賽季最佳。

值得一提的是，萬-比斯薩卡是本賽季英超聯賽唯一一個搶斷、攔截、過人數均超過60次的球員。

搶斷次數：124次；

攔截次數：82次；

過人次數：61次；
================================
回憶上月報導

據媒體的報導，曼聯（MANCHESTER UNITED）將以3,500萬英鎊的價格收購萬·比薩卡（Aaron Wan-Bissaka）。

英國媒體《每日郵報》的報導，索爾斯克亞將在今年夏天準備讓隊內的安東尼奧·瓦倫西亞免費轉會到其他球隊。而曼聯經驗豐富的後衛阿什利楊（Ashley Young）已經獲得了曼聯為期一年的新續約合同。據報曼聯隊內的馬蒂奧·達米安（Matteo Darmian）也可能會離開曼聯，曼聯就需要在右後衛這個位置得到加強。
水晶宮球員萬·比薩卡（Wan-Bissaka）已經成為索爾斯克亞（Solskjaer）在賽季結束時，夏季轉會窗的主要轉會目標。 據說西漢姆聯隊的Declan Rice和多特蒙德的桑喬（Jadon Sancho）。目前這位21歲的球員也是英超聯賽中，表現評分最高的年輕球員之一。

曼聯認為引援萬·比薩卡可以幫助球隊的邊路提升到一個新的水平。然而曼聯的同城對手曼城也對這位球員萬·比薩卡（Wan-Bissaka）感興趣。這將可能會推動萬·比薩卡轉會價格的上漲，水晶宮準備將萬·比薩卡出售給出價最高的球隊。

《太陽報》披露，索爾斯克亞向俱樂部提出，他很希望得到三名英格蘭年輕新秀，他們是多特蒙德的桑喬、西漢姆聯的德克蘭-萊斯、水晶宮的阿朗-萬-比薩卡。該報稱，曼聯願意為這三人投入1.6億英鎊的轉會資金。另外，如果有可能，曼聯還希望繼續求購萊斯特城的英格蘭中衛馬奎爾，身價預計在5000萬英鎊左右，不過後者本賽季初剛與俱樂部續約，引進難度較大。
西漢姆的萊斯表現搶眼
19歲的前場多面手桑喬是英格蘭最炙手可熱的新星之一，他的身價預估在8000萬英鎊左右。多家英國媒體都稱，曼聯將桑喬作為了夏天引援的第一目標。西漢姆聯的萊斯在英超打出了名堂，這位20歲的防守型中場球員被索爾斯克亞視為加強中場硬度的人選，一旦埃雷拉不與球隊續約，身價4000萬英鎊的萊斯有望頂上。水晶宮右後衛萬-比薩卡的身價在4000萬英鎊左右，目前是英格蘭U21隊選手，他被視為有可能接替曼聯老隊長瓦倫西亞的人選。

抬價部

無歐聯踢搵鬼會簽咩

又要提返當年買到迪馬利亞

冇500,000鎊週薪就想挖人過嚟？

得返錢可以吸引人嚟，所以成班顧傭兵冇心踢

曼聯買唔到咪叫曼城買lor 反正大家一team人

我覺得
而家曼聯係處身於一個轉捩點嘅階段
隨時係可以演變為瞬間沉淪
有兩個好關鍵嘅問題要盡快解決
第一， sanchez
第二，搵一個夠班壓到場嘅領隊

我地有錢理得我地食福臨門

無啦,預備定係幾季後,目標會變成40分安全上岸

瞬間左都6年

祝福曼聯好似當年買到迪馬利亞咁簽到巨星

找娃娃坐正真係太短視

但係普捷天奴都唔會去獌啦,成隊熱俾佢帶起之餘(帶到退休可以名留隊史),獌管理層又唔係好

曼聯買：我不會離開水晶宮

曼城買：

山齊士有咩人肯接？
注定留獌完約

上面全部都係討論隊過哂氣嘅英超中游球隊
不如講下呢個雲比沙卡啦
我諗話佢係今季英超最佳右閘都不為過
攻得守得又後生
水晶宮右閘有佢，左閘有雲安賀治都幾幸福

我覺得
而家曼聯係處身於一個轉捩點嘅階段
隨時係可以演變為瞬間沉淪
有兩個好關鍵嘅問題要盡快解決
第一， 普巴一定要賣
第二，踢番442
第三，山齊士要做進攻重心

佢講依番說話前賓迪基未走
賣左賓迪基係人都跳船啦

抄摩佬撐球員已經係轉捩點，無歐聯踢唔緊要，有名氣既教頭都一樣吸引到人，得個sob有撚用

我抬

1-3 都冇用
踢4424 最有用

曼連平均1日俾幾多間球會拒絕交易

其他大會可能出更低offer 然後狗衝左